點解大家咁冇信心，運動會因為一日而玩完？

成日就係度指責大家
又唔提左五大訴求
又唔提八百人被捕
又唔提六位義士
又唔提爆眼，被行刑式掃射嘅同伴
又唔記得14年點輸

但事實係
一路有參與呢運動嘅人
一定唔會忘記
而有參與14年傘運嘅人
更加唔會忘記當年點解會輸

所以唔洗再不斷吹風話大家唔記得左
運動就黎輸等等
散播失敗主義

的確，大家有做得唔好嘅野
例如狗IG單野，我覺得係好撚嚴重
因為會間接暴露自己身份

如果驚大家唔記得嘅話，絕對係可以提醒
但係唔好不斷散播失敗主義
當年14年都係有大量嘅失敗主義

最後想大家睇下呢篇文
不厭其麻嘅再推多次
分析左點解日本民主運動會收皮
日本社運失敗的歷史

「作者提醒抗爭者，當年日本社運的致命傷，就是過度強調『苦行』，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同。」

光復香港
時代革命

我知有d手足係想大家keep住團火
所以先講得誇張左

但係唔好唔記得狼來了嘅故事

推

最怕自己分化自己

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

對手足
對巴打

要有信心先得

因為咁少事而話要割嘅話

又話核彈都唔割

十連

因為不停提醒人好似高人一等咁，好似其他人無佢提就會死咁，自我感覺良好

一

返黎喇咁多位

我明係要提醒

但係唔洗下下都講到咁誇張
講到運動會失敗咁

玩完休息完又開始新的一天la

十連再黎

二

三

四

五

六

七

八

九

玩完就返黎了

唉。更多人死唔見你地死。真係煩。又冇膽。又廢材。又怕痛。又怕死。成日係度亂香港。勇武派班垃圾，流血都驚就唔好出黎啦。和理非更攪笑，出黎企一陣間就以為自己反緊政府。你阻撚住香港人ja，政府毛都冇少條。柒到爆。真係同外國示威者比。你老尾堅係國際笑話。成日叫政府學下外佬民主。你地又學唔學到外佬上去食子彈呀？呢d就叫勇武Lor。呢d叫就示威者Lor。呢d人先成功Lor。你地叫集體棟篤笑ja。

14年嘅致命傷係割𥱊分化，總之記得唔好互相批評，停止捉鬼

光復香港，時代革命

push

bye

打仗都要叫雞啦
連續兩個幾月，輕鬆完咪繼續發夢
互屌自己手足無意思
裸跑都唔割

啱

口講話唔好重覆犯錯
最後自己又做緊同樣嘅野

錫春袋都唔割

裸跑好少事姐

pish

Push
每次打開連登就就一大堆屌人老母式鞭策post
根本唔睇情況每個人都開個「點解冇人提」「屌你老母個個唔記得乜乜乜」
睇到成個人燥曬都不單止
仲洗走曬啲真係想要關注嘅新消息同行動文宣post
強烈要求全部人開呢啲提醒post之前search下，有同類型嘅就唔好重複開一百個出黎
標題打翻啲重點，例如幾時邊度需要做咩
下下屌人唔做嘢嘅post本身都唔係做緊貢獻

721 811

Agger 原來we connect 不分化不割蓆係唔包找數祼跑？
日日玩就話要屌啫 玩完一次咪大家返黎埋位囉

又唔洗咁燥動

佢地都係想大家集中番姐
只係表達方式有改善空間

大家加油la

咪係囉

唔通裸跑勁得過核彈同錫春袋咩

我唔開心你都唔可以開心

核彈都唔割

五大訴求 缺一不可